唔小心倒瀉水落班中年街頭表演者枝喇叭要唔要賠錢？

條街咁多人佢地又覇住條街 唔小心踩爛左/倒瀉水係咪又入我地數先

無事

會畀人圍

會有獎金

睇唔睇到唔小心 盲撚左吖屌你

不知者不罪
人地會原諒你

有冇人好論盡

冇事啦

雖然假膠
但唔小心殺人會唔會唔洗坐監？

以佢邏輯嚟講唔使

事後你再影低佢地阻街既範圍做證據